政府一站通,較左IPv4,又話我用IPv6

因為小弟負責攞駕駛執照快期,咁政府網建議用IPv4,我都較左IPv4

但政府網成日彈個野出黎話我用IPv6搞到我慢左

推

你電腦直接駁出街 中間無router架咩

有呀 依個研究過唔知點整

用緊totolink ac1200

google左dhcp都唔係好明